# Autolist
### О проекте
Проект представляет собой автомобильный католог. В проекте возможно вести каталог
автомобильных красок, марок автомобилей, их моделей, а также следить за заказами автомобилей.

Управление каталогом осуществляется с помощью REST API.

### Docker
Проект можно запустить в docker контейнере. Для использования docker контейнера необходимо создать файл переменных 
окружения.
В файле нужно указать следующие переменные:

- DB_DATABASE
- DB_USER
- DB_PASSWORD
- DB_HOST
- DB_PORT (в docker-compose.prod.yml PostgreSQL настроен на работу с портом 5433)

Файл docker-compose.yml использует Django server на 8000 порту.

Файл docker-compose.prod.yml использует nginx на 8080 порту.